好似唔見左奶波魔

奶波魔召喚

佢退咗休啦 你冇睇新聞咩

可能被ban

你煩啲喎五毛dewi

會唔會係上左車?

RIP

rip

福氣黎既

福氣來架🙏，一諗到係香港死做爛做買唔到一層200呎樓，一份人工養唔起冚家，喂！福氣來架😅

港喱廢老

我鄉下隻狗

港喱廢青

福氣到極點啦🙏，係香港早死係一種福氣啊喂🙏！安心上路😻福氣到極點啦😍，係香港早死係一種福氣啊喂😅！安心上路🍻

佢係度一定會話

港豬賤過狗 比李嘉誠奴役一生 誠哥誠哥咁叫

奶波魔= 陳茂波D fans?

你返來啦

叫春咁叫

福氣來的